[乜方法都提出]向政府提出以警方撤退換取2星期冷靜期 否則全民升級

有冇得諗
或者以其他條件作交換

咁死去既手足條命又用咩交換

All or nothing
I ain’t scared of u fking popo

會聽人講野就唔係白港政府

香

乜7都試啦屌

港共聽人講野依件事六月完左啦，依加去到反包圍就去反包圍班狗救手足啦

個勢向佢果邊你覺得佢會聽

唔會彩你 因為無威脅

今次露曬底, 爆埋響口勇武幾多戰力, 黑警一定唔會妥協, 難得有機會一網打盡, 今晚推唔到咪聽日, 包圍斷補給只會係防守不利

唔好再同政府deal
你個白痴
俾人撚唔夠？

有冇野可以拎出黎談判